# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2025 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-01 21:32-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-01 21:19-0400\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: templates/index.html:6 templates/index.html:279
msgid "YouTube Downloader"
msgstr "YouTube下载器"

#: templates/index.html:280
msgid "Download videos or extract MP3 audio from YouTube"
msgstr "从YouTube下载视频或提取MP3音频"

#: templates/index.html:303
msgid "YouTube URL"
msgstr "YouTube链接"

#: templates/index.html:308
msgid "Download Format"
msgstr "下载格式"

#: templates/index.html:312
msgid "Video (MP4)"
msgstr "视频 (MP4)"

#: templates/index.html:313
msgid "Download full video"
msgstr "下载完整视频"

#: templates/index.html:317
msgid "Audio (MP3)"
msgstr "音频 (MP3)"

#: templates/index.html:318
msgid "Extract audio only"
msgstr "仅提取音频"

#: templates/index.html:324 templates/index.html:375
msgid "Start Download"
msgstr "开始下载"

#: templates/index.html:332
msgid "Download Progress"
msgstr "下载进度"

#: templates/index.html:336 templates/index.html:378
msgid "Preparing download..."
msgstr "正在准备下载..."

#: templates/index.html:357
msgid "Downloaded Files"
msgstr "已下载文件"

#: templates/index.html:361
msgid "Refresh List"
msgstr "刷新列表"

#: templates/index.html:374
msgid "Starting Download..."
msgstr "正在开始下载..."

#: templates/index.html:376
msgid "Downloading..."
msgstr "正在下载..."

#: templates/index.html:377
msgid "Initializing download..."
msgstr "正在初始化下载..."

#: templates/index.html:379
msgid "Starting download..."
msgstr "正在开始下载..."

#: templates/index.html:380
msgid "Processing files..."
msgstr "正在处理文件..."

#: templates/index.html:381
msgid "Converting to MP3... Please wait, this may take a moment"
msgstr "正在转换为MP3...请稍等，这可能需要一些时间"

#: templates/index.html:382
msgid "File ready for download!"
msgstr "文件下载就绪！"

#: templates/index.html:383
msgid "File converted and ready for download!"
msgstr "文件转换完成并可以下载！"

#: templates/index.html:384
msgid "Download session expired. Please try again."
msgstr "下载会话已过期。请重试。"

#: templates/index.html:385
msgid "No downloads yet"
msgstr "暂无下载"

#: templates/index.html:386
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: templates/index.html:387
msgid "Download failed"
msgstr "下载失败"

#: templates/index.html:389
msgid "Audio Transcription with Whisper AI"
msgstr "使用Whisper AI进行音频转录"

#: templates/index.html:390
msgid "Select Audio File:"
msgstr "选择音频文件："

#: templates/index.html:391
msgid "Choose an audio file..."
msgstr "选择音频文件..."

#: templates/index.html:392
msgid "No audio files available"
msgstr "没有可用的音频文件"

#: templates/index.html:393
msgid "Whisper Model:"
msgstr "Whisper模型："

#: templates/index.html:394
msgid "Language:"
msgstr "语言："

#: templates/index.html:395
msgid "Start Transcription"
msgstr "开始转录"

#: templates/index.html:396
msgid "Stop Transcription"
msgstr "停止转录"

#: templates/index.html:397
msgid "Loading AI model..."
msgstr "正在加载AI模型..."

#: templates/index.html:398
msgid "Model loaded successfully"
msgstr "模型加载成功"

#: templates/index.html:399
msgid "Starting transcription..."
msgstr "正在开始转录..."

#: templates/index.html:400
msgid "Transcribing audio..."
msgstr "正在转录音频..."

#: templates/index.html:401
msgid "Transcription completed!"
msgstr "转录完成！"

#: templates/index.html:402
msgid "Error loading audio file"
msgstr "加载音频文件时出错"

#: templates/index.html:403
msgid "Error loading AI model"
msgstr "加载AI模型时出错"

#: templates/index.html:404
msgid "Error during transcription"
msgstr "转录过程中出错"

#: templates/index.html:405
msgid "Transcription was cancelled"
msgstr "转录已取消"

#: templates/index.html:406
msgid "Transcribe"
msgstr "转录"

#: templates/index.html:407
msgid "Convert speech to text"
msgstr "将语音转换为文本"

#: templates/index.html:355
msgid "Select Audio File"
msgstr "选择音频文件"

#: templates/index.html:362
msgid "Whisper Model"
msgstr "Whisper模型"

#: templates/index.html:372
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: templates/index.html:357
msgid "Loading available files..."
msgstr "正在加载可用文件..."

#: templates/index.html:364
msgid "Fastest"
msgstr "最快"

#: templates/index.html:365
msgid "Balanced"
msgstr "平衡"

#: templates/index.html:366
msgid "Better Quality"
msgstr "更好的质量"

#: templates/index.html:367
msgid "High Quality"
msgstr "高质量"

#: templates/index.html:374
msgid "Auto-detect"
msgstr "自动检测"

#: templates/index.html:393
msgid "Transcription Progress"
msgstr "转录进度"

#: templates/index.html:397
msgid "Loading model..."
msgstr "正在加载模型..."

#: templates/index.html:401
msgid "Transcription Result"
msgstr "转录结果"

#: templates/index.html:406
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: templates/index.html:407
msgid "Download as TXT"
msgstr "下载为TXT"

